/* Action title: Drive forward */
"Action-title-Drive forward" = "向前行驶";

/* Action shortTitle: Drive forward */
"Action-shortTitle-Drive forward" = "向前行驶";

/* Action title: Drive backward */
"Action-title-Drive backward" = "向后行驶";

/* Action shortTitle: Drive backward */
"Action-shortTitle-Drive backward" = "向后行驶";

/* Action title: Turn */
"Action-title-Turn" = "转";

/* Action shortTitle: Turn */
"Action-shortTitle-Turn" = "转";

/* Action title: Tilt */
"Action-title-Tilt" = "倾斜";

/* Action shortTitle: Tilt */
"Action-shortTitle-Tilt" = "倾斜";

/* Action title: Pause */
"Action-title-Pause" = "暂停";

/* Action shortTitle: Pause */
"Action-shortTitle-Pause" = "暂停";

/* Action title: Play $ */
"Action-title-Play $" = "播放 $";

/* Action shortTitle: Play a song */
"Action-shortTitle-Play a song" = "播放音乐";

/* Action title: Shuffle Music */
"Action-title-Shuffle Music" = "随机播放音乐";

/* Action shortTitle: Shuffe Music */
"Action-shortTitle-Shuffe Music" = "随机播放音乐";

/* Action title: Turn on Romo's light */
"Action-title-Turn on Romo's light" = "开启 Romo 的灯";

/* Action shortTitle: Light on */
"Action-shortTitle-Light on" = "开灯";

/* Action title: Turn off Romo's light */
"Action-title-Turn off Romo's light" = "关闭 Romo 的灯";

/* Action shortTitle: Light off */
"Action-shortTitle-Light off" = "关灯";

/* Action title: Blink Romo's light */
"Action-title-Blink Romo's light" = "闪烁 Romo 的灯";

/* Action shortTitle: Blink light */
"Action-shortTitle-Blink light" = "闪烁灯光";

/* Action title: Act $ */
"Action-title-Act $" = "表现 $";

/* Action shortTitle: Make a face */
"Action-shortTitle-Make a face" = "做个鬼脸";

/* Action title: Become $ */
"Action-title-Become $" = "成为 $";

/* Action shortTitle: Change Romo's Mood */
"Action-shortTitle-Change Romo's Mood" = "改变 Romo 的情绪";

/* Action title: Say */
"Action-title-Say" = "说";

/* Action shortTitle: Say something */
"Action-shortTitle-Say something" = "随便说说";

/* Action title: Look */
"Action-title-Look" = "看看";

/* Action shortTitle: Look */
"Action-shortTitle-Look" = "看看";

/* Action title: Backfire */
"Action-title-Backfire" = "事与愿违";

/* Action shortTitle: Backfire */
"Action-shortTitle-Backfire" = "事与愿违";

/* Action title: Take a photo */
"Action-title-Take a photo" = "拍个照片";

/* Action shortTitle: Photo */
"Action-shortTitle-Photo" = "照片";

/* Action title: Record a video */
"Action-title-Record a video" = "收录视频";

/* Action shortTitle: Video */
"Action-shortTitle-Video" = "视频";

/* Action title: Doodle */
"Action-title-Doodle" = "涂鸦";

/* Action shortTitle: Doodle */
"Action-shortTitle-Doodle" = "涂鸦";

/* Action title: Sound the Alarm */
"Action-title-Sound the Alarm" = "响起警报";

/* Action shortTitle: Alarm */
"Action-shortTitle-Alarm" = "警报";

/* Action title: Start Exploring */
"Action-title-Start Exploring" = "开始探险";

/* Action shortTitle: Explore */
"Action-shortTitle-Explore" = "探险";

/* Action title: Stop Exploring */
"Action-title-Stop Exploring" = "停止探险";

/* Action shortTitle: Stop Explore */
"Action-shortTitle-Stop Explore" = "停止探险";

/* Action title: Change my color */
"Action-title-Change my color" = "更换我的颜色";

/* Action shortTitle: Color */
"Action-shortTitle-Color" = "颜色";

/* Action title: Drive in a Square */
"Action-title-Drive in a Square" = "方形驾驶";

/* Action shortTitle: Square */
"Action-shortTitle-Square" = "方形";

/* Action title: Nod "Yes!" */
"Action-title-Nod \"Yes!\"" = "点头 \"是！\"";

/* Action shortTitle: Yes! */
"Action-shortTitle-Yes!" = "是！";

/* Action title: Shake "No!" */
"Action-title-Shake \"No!\"" = "摇动 \"不是！\"";

/* Action shortTitle: No! */
"Action-shortTitle-No!" = "不是！";

